1030 新城發展控股

呢隻野因為個主席玩女童比公安捉撚左。
由11蚊閃崩到去六,七蚊
而家升番去8.6
而價仲追唔追好

我仲有貨
坐左幾個月

入左

升唔起